{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 소리공간펜션민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できません。払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止されていて、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルの追加費用は30,000ウォンであり、オーク薪を追加で使用すると20,000ウォンが追加されます。 駐車可能で、隣接する渓谷では癒される水遊び場を楽しむことができます。 ペンションでは、小屋、デッキ、芝生でさまざまな活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できません。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合の条件は何ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルの追加費用は30,000ウォンであり、オーク薪を追加で使用すると20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "隣接する渓谷では癒される水遊び場を楽しむことができます。ペンションでは、小屋、デッキ、芝生でさまざまな活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 413
    }
}